廢除警隊 刻不容緩

上

推

一齊Tweet
#sanctionhkpolice

Sanction Hong Kong Police

香港犯罪率有幾高?
哂氣

放工啦P牌仔？
放工都咁勸力
驚制裁之後無錢續樓呀？

三毛黑警你好

層樓比人call loan變銀主盤叫有樓
你都幫唔到推Po
唔同你講

香港有3萬罪犯無人拉

警犬存在咁耐你條垃圾都未被拉，足以證明警犬冇9用啦